FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (22) 揀咗Joao正評/Haaland負評

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

諗住搶你㗎喇讓你一次

Po霸

62000分埋單
夠膽唔好俾e1我

點解CHAMPIONS 唔係禮拜5開始?

仲未還pack

今日ea假期

EA dllmch踢到80分鐘又斷線食我一場SB含家產

到底係咪凌晨啲人廢啲 夜咗易贏啲

今次真係玩大型社會實驗

EA server放假

2021年10月16號

HAALAND VS FELIX 果個咩黎 ? 禁入去HAND鳩左

其實球員位置上綠色同橙色差別大唔大

唔醒起要絕殺佢tim

有冇人記得啱啱個星期D4 rank 1 cut off係幾多

差唔隊價錢 mendy真係勁walker好多 雖然唔同左右

btw 1點果時冇睇 聽到要波衫快手千零蚊買左件作客 點知要主場同埋其實有得解obj拎件作客放返出去都可以5千buy now 做完盲毛都有人接火棒

夠10chem就一樣
另外每條綠線都可以抵消一條紅線令你球員保持10chem

仲有個case叫perfect link
即係同球會+同國籍
計兩條綠線，可以抵消兩條紅線

Perfect link係計1綠1橙 你個球員要連4條線 得1條perfect link都係未10chem

禁錯推左文 自膠

再膠

Kante同普巴差好遠 好撚細粒好撚快

揀左Haaland

啲南美撚唔好再出嚟俾假希望我啦

英超中場起手邊隻好用

有幾多錢

筆直50-70k

抽到謝4教練

如果3紅線1 perfect 梗係唔會10chem
1橙1perfect 2紅咪可以10chem囉
唔明你講咩計1綠1橙

你自己話perfect計2條綠線 照你咁講4條紅線1條perfect link咪10chem

Fred

揾Futbin幫到你

一綠頂一紅
Perfect頂兩紅

一條綠線可以抵消一條紅線喎
一條Perfect link當兩條綠線咁用抵消兩條紅線
點解你跳咗去4條紅線咁多

點解llorrnte同valverde數據幾乎一樣 但係價錢差咁遠??

藍色光

原來係抵消 我一直以為加法 滿足到1半既線就10chem 綠線=1 橙=0.5 咁我就以為perfect link係1.5 咁4條紅線 1PL+1橙=2所以10chem

Llorrnte除咗速度輸少少其他贏曬得82華維迪83

因為皇馬好連d

食咗啲pack

Llorente模組廢又成日行行企企

用Adama 去取代Portu 算唔算係升級？

第二週白銀個玩一場即時友誼賽其實係咪要贏
我玩左兩場都唔計

EA正仆街黎

好想買coins

係咪ON9 訓唔著想打DR排唔到人

弱版簡迪

買咗

講返自動花式傳球問題
我唔知有冇set
我冇較過
另外就係冇禁r2佢都會自己唔知做乜鳩傳到勁細力
啲大細力係完全唔知佢幾時大幾時細

B2b火車咁撚樣喎
不過出撚曬軌撞唔中人

今日禁左幾十個球員放出去
而家賣剩廿幾個
賣左萬幾兩萬蚊清下垃圾

係咪逆足?
隻militao有時俾人逼要用左腳傳波會痙攣

即係佢到而家都冇派
然後佢叫你搵佢問？

de jong 同llorente 邊個stay back?

迪莊

問完都未必得閒理你

冇啦
企定定係度都無啦啦用逆足我真係唔知佢做乜
同埋有時係空哂自己花式上身傳失波清俾人
我又有，對面又有，電腦都有

Llorente drop between defender攻緊變三中堅

做哂D hybrid佢

好貴

包皮if lu

屌你老母刷500g 500a刷足幾個鐘 兩包 24 24加埋先得一隻影帝同埋vardy其他全部垃圾

我呢兩包連walkout都冇

2g出唔出要睇ea心情

DR dc食場

Rodrigo幾時先坐火箭

刷到訓著左 聽日先再刷

mystery ball 有時入一球會計入三球 咁會唔會計三球落500g到

唔會 繼續努力入波啦

好想放棄

派咗pre-season啲獎
80+ player全部係80

80+ 球員 要每次登入先redeem到
每次拎3樣 拎完quit ut再入返去

有堆波衫同coin boost

我 80+ DEF 中Dean Henderson
MID中Kimmich
FWD中Haller
Any 中Schulz

我撳入去完全無野睇 唔知點玩

同朋友打co op sb beginner 一場幫晒兩個刷 又幫大家刷下co op場數

我入都計埋佢入？

一直好想抽一張岩用既 otw 因為覺得張卡好靚 幾日都有課promo
岩岩想博下 走去課左100幾蚊
然後一般walk out 係法國都無諗住咩好野架啦
點知出簡迪
但未諗好 好唔好一隻簡迪換otw partey + alex telles

計呀我同fd刷慳左勁多時間 不過有獲佢On9 dc左 淨係計咗我

收到TOTW包

個個好似你咁訓唔著
on99

odegaard個sbc

隻otw占士仔好平，但個速度應該攞10次totw都用唔落

送嗰個TOTW包下個星期先開會唔會開到week 3 d 人

防中Fred定allan好啲

好用？諗緊佢定羅拔臣好

揀是但一邊，會送嗰個人(loan)俾你
之後做晒佢啲任務就會有pack送

做哂應該有20個pack

終於有呢個pack

今個星期啲if 唔岩心水 我留一留先

咪又係開82垃圾

奴上年任既回報

一定Telles 兩個lvl

終於1001到

Allan 純守

Fred有少少似b2b

利申開咗中施古臣

Cls 唔怪之得比人話ea打手

我都係荷蘭cb

不過係國米個個

得張車頭相，留返下次先

巴打 邊到揀？搵唔到

唔該巴打

重開隻game就見到 無野了

Obj左邊

Lm

琴日巴打俾既方法非常work
上年過coins ban都第二日開翻

求分享

上EA個網驗證手機

你上集幾時比人ban?

On撚9

80+緊係中80啦

求解釋

意思係咪wl 30場計落dr😂😂?

要呢埋半夜1001

400分再扣一場dr

即係DR想Rank 1，要星期四五打哂30場DR
六日再打WL

姐係只可選一樣

變相星期四最奴

想知有冇standard版手足收到totw pack?

On9 ea

懶打dr 既人都保證有12000分 幾好

400k up咩好
利申 : 49000

otw Semedo 係咪等佢回落啲先買

點解而家d predict Twitter 都無出過predictions 淨係開包同開包同用後感

領隊呢 魔性so b都無 叫咩49000

ea係咪弱智

So9

打少d都好
瞓返多d個人都精神d

RG迪布尼係咪剩係打到CAM?

Totw pack 係咪可以留到自己想開為止？

奴到嘔

即係又鼓勵人降division，我無機攞rank1留高division做乜，今年又唔改繼續dr objective

點解唔係dr結算時先再計下仲有幾場未打，12000分夠唔夠rank 2,如果夠就唔打算

Telles OTW / RG
Gomez Sanchez CB

今年唔再送紅卡？

嗰啲乜鳩80+全撚部出80/81

B2B cm

岩岩抽中左派對 想賣左佢換Bale 有無CHING用過好唔好用
PEPE太單腳 有D奇怪唔好用

個guarantee TOTW中哩隻
Pack luck真係神一樣

用lucas 英超右翼冇乜choice

好過BALE?

有冇巴打分享下 美斯 c朗 尼馬 今年上邊隻好先？邊隻meta?

搖撚準備

前面4隻都想用5星sm，可以點砌？

淨係收到兩個80+同黃金包

Drogba呢

Mahrez 如何?
5星sm

好丁到

.

一齊唔打DR 咪一齊12000 rank 1

c朗 or 包皮 先

好 多謝巴打

諗多左

慢左D感覺

見到kepa唔開胃

7 chem Mane?

有冇fb witsel 食評

無$ 我係得隻派對值錢

80+ defender 出熱刺davies
Fifa 21繼續黑運

求分享 +1

主要想知BALE 點 本身幾中2佢 見佢貴過盧卡斯 諗緊係唔係好用過盧卡斯

咁Lucas啦

大概有600k筆直 應該點執好

好 THX CHING 買黎試用下先

驗證左但係都唔得
係咪要等一日？

yes

好，我再等吓

有愛想買隻KAKA黎玩 有無巴打有包膠 買89 定 87好? 我見89個隻有Injury Prone

玩開意甲入唔入otw vidal好

唔夠錢

估佢第一個icon swap會有cech

我Defender出keeper

隻蘇9 好唔好用？

兩隻新點都有一隻

好似有少少慢

邊到有pack

不推文

Timo要三十萬 買唔落手
穿廿萬先買

lm

咪玩 張卡勁廢

james做唔做好

Hakimi呢

80+ 最高81
Guarantee TOTW 出75 who

Kroos Casemiro同umtiti 都換走先

幾好用 玩德甲就一定要砌架啦

有冇咩係硬吹唔賣得

有卡咪做 但唔專登買卡做

英超龍係咪是撚但邊個都一樣

除咗Alisson我覺得係

Yes

Totw點先有

9號login 好似係

有la 79 MLS

ederson都ok

迪布尼 代替ben 爺 踢 cam, d 錢拎黎 upgrade 左中堅同 右閘係咪好D?

冇,,全部都賣到

踢緊4231, 帶波cdm 係 allan, 純守cdm係kante

屌啊 達仔先4萬Alison成十萬

因為ali真係好勁

個team felix / haland objective

好多人9 買home kit

請問由d carlos 轉做Gomez 算唔算upgrade?
另一隻CB係華拉尼

用緊唔覺嘅 我覺得今集所有龍都似紙板 人地又係自己又係 射遠柱點都有咁 可能遠柱太屈

岬岩岩上左D2
好似由D5上到黎冇輸過咁 啲人都唔似weekend league 爭20 win 嘅對手

900K筆直，有咩建議？
Zola？

有冇用埋sarr

可能因為我得D3有時啲單刀同近柱硬抽都比ali救到

Icon 應該都係佢玩得下
巴打打咩陣 3隻防中唔夠攻力wo

勁人一早上哂去喇

幾時nuff遠射

Kai rg outpack仲平咗

全部d1 咁癲？
上年我都係D3 都比人打返落黎

我都係岩岩d3 升d2
但啲龍真係好紙板 上集隻達史啲神救今集好似冇龍做到

諗過蘇加，不過感覺上有唔少水份
我打4231，里山踢CAM中間

咁唔得wo 里山打唔到cam

打左十幾場，覺得幾好用

咁呢個都真既後衛夠快唔比人起到腳緊要d
btw 今晚係咪等比一哥數

西甲gk有冇推介

100%嘅波 Adrian 就好似今集啲龍咁
Ali 就係上集嘅達史

阿叔我前年D1，上年俾人打到落D5

多毛毛Badge賣到3k

尋日試過斷貨

wa wtfbbq

派左OTW pack
係咪應該留

值得投資？

Otw loan 是但啦

我講緊現實

有隻唔係loan

7個週末jei

用完電話認證真係解左market 感動

要掛機，DO U NEED FREE WIN？

咁之前報左wl 而家洗唔洗報多次

點解隻kai rg 會跌

martial好好用？得84 stat, 仲賣成18萬

if walker 定varane 打cb 好？右邊係vvd

因為唔值十萬

後悔開左totw pack, 中垃圾

我中基奧特 留黎做SBC算

今年好少見人用美羊

好廢
阿狗表示用rodrigo仲順

上次FIFA20 2個80+包, 2隻都80

可能要自隊夠3粒先令人信

有人開vvd

今集可以無限老烏

rodrigo好廢喎3星sm。。。唔順手

Ziyech 食咩Chem 好
FIFA20 個包中左佢想拎黎試下打WL

美羊羊好好用喎

好頓 射親都比人block

英超右翼真係冇隻好用
用7 chem美心好似仲順

有冇人仲未慣今集game play好撚鈍

公廁lucas呢

中間個穿窿係咪得icon 幫到我？
仲有岩岩好300k
定係賣左neymar 換成隊？
利申只係d6,7...
中間用過baby vieri 佢成日miss，好似用腳係唔識入波咁

見到, 差唔多棄驚
好似我第1年玩ut, 玩左3個月都係得1隻值8萬既GK
上年第1個月就有幾十萬

有人Engine有人hunter你可以試咗engine先

玩多啲就有
得閒拖呀婆過馬路

錫埋呀婆都冇

用過都唔係太順手
個人感覺

要推呀婆出馬路先有㗎

我80+ 所有pack開80

今個WL用james慢到唔知食乜chem好

壞事做盡都係西pack luck可以點

唔夠壞
試吓連續食兩枝煙先

我最高82
全垃圾

totw pack
我留返之後先抽, 會唔會出之後既totw 卡?

今日派嗰啲pack最高81

可以呀， 總之有啱心水既totw至開都ok, 跟返果個星期個totw

熱山係咪真係好用

we know that feel

唔該巴打
雖然最後都係會抽到gk

Totw pack派左？
唔見有

仲未夠閪

收返
啱啱開漏咗包出douglas costa

或者係gk

唔值咁貴
用落同bailly好似無乜分別

推埋阿婆條屍

睇嚟要試下五條煙

有冇巴打玩coop
未試過

岩岩開game果陣用熱山用到屌屌聲
用bailly 所有問題都解決左

不過其他都垃撚圾
Totw出75
肥都做唔到

今集gameplay 垃圾過上年好多
我唔知係關上網事定咩事
經常中鉛button delay

一條煙10包wo

Pope定areola?

唔洗係咁奴好事

我順過上集少少

是但 一樣廢 今集啲龍隻隻都係咁

我就係見能力同bailly差唔但貴10倍

達屎都會失近柱
淘寶嘢黎

Dr 咁計唔合理咩？
打完champions仲要打多30場rivals ?
不過好咁樣咪解唔到rival d任

買隻icon龍試下

英超都係gomez vvd 冇錢就gomez hybrid 其他 還惦英超都乜勁左閘

熱山又唔係快
唔明做乜要四皮幾

踢佢落屎坑

已經打晒dr個30場
d2得16k分
輸左勁多場

用過係幾撞得嘅 但其他聯有更好選擇咁解

之後就會中油雞了

想問下 大家點開分身trading?用人地acc驚搞到佢鎖機 佢唔玩ut 有冇影響？

Cech用咗幾場
次次都係頭20分鐘神龍 之後就柒

壞過凱婷好多倍

係咪遲d先開會開返果個星期嘅if?

點解prime係無戴頭盔

係
咪又係75

佢prime 嗰陣真係冇頭盔

我都係中依張

拍文尼打雙前 用奧巴定沙拿好

有道理

你照打都解到 純粹冇分

Auba
連到佢一定要用

而家先睇到pin
即係假設未打過今個星期dr走去打wl
打晒30場咁今個星期就會cap咗喺12000分

佢04 05 勁過 07打後咩

same

中咗79if

我印象流 佢prime 唔係車破最少失球紀錄嗰年？

做左80+ def only
中隻81 if

模組好用？
對過都幾撞得
haaland都唔夠撞

打雷丁之前堅係準世一龍

仲要untradeable. 放係到又唔知點，放去james sbc又好似有d overuse

we know that feel bro

我都係中佢

vvd係咪保值d想買

個肺應該黑曬

多謝回答

鎖你嗰部，唔係鎖人哋嗰部

小眾聯賽意假再請教一下，有冇前鋒好用過音樂比利同中埸好用過Eriksen. 丙朗就買唔超起。

整左隻占士（有愛）但係入唔到隊
有冇高手可以幫吓手
Bailly同sissoko都係硬吹

之前乜都唔打 你打曬WL就要讓俾人rank 1

好多都可以賣 suarez kroos Joaquin Casemiro umtiti
同carvajai換埋 差唔多free至少返120k出黎
Hazard cp唔高都可以free返100k出黎
但有愛就留

前場有料到既都係幾萬蚊既卡 唔係就要成球
唯有up後場 唔用5sm可以依個陣
Or 後場換 ramos/varane + rb navas配躂屎

仲有，當你賣晒有820k 買messi

MLS果隻？

Me too

明明做哂上集啲obj都係得一包80+ attacker....

mid field 同defender 呢？

SSK 可唔可以打CB ?

Lautaro Martinez 好勁

唔夠快 俾人爆到狗咁

戒J大法

係咪呢度禁開啟？
一定要用手機sms認證？
用其他方法得唔得？
之前一路開過 我特登關閉左佢再開試下

唔係打完wl當打哂dr咩

要上rank 1 唔可以咁玩
但我唔會咁奴啦

dr追rank1 理論數值可以過2萬

+1

有無人真係咁奴

利申只打wl

星期一至四每日打三場SB 有幾分就幾分
星期五WL 反正打WL有埋DR分 完

然後一隻83都冇

中場要守可以試吓tonali savic
攻就mertens gomez

SB求其算啦

D獎勵又唔係好

同你一樣，DR最唔鐘意打，GAMEPLAY太痴線
唔係連勝就勝敗

用300K買左個varane返黎發現同用其他差唔多
點算，隻隻差唔多硬蝕5% 賣返出去換中前場好過
定其實已經好好，只係我expectation 太高..

想要R1唯一方法就係打wl前打晒dr
Chur到

James有無人做左，斬波準?

有冇巴手打有整j rod

Re-login幾次先拎得齊

連續打太多場sb
打返對玩家自己即刻變垃圾

無頭盔好型希望出嗰陣夠錢用

整左未用

分分鐘食到肺癌瓜柴都未中好嘢

必做 用嚟儲
希望有一日升到用得

做咗等佢升高d rate，遲下sbc祭左佢

放最前？

今季愛華頓咁勁 佢應該出到好多張if

其實打41212 中間cam 佢幾好用 呢個位低 speed 都用到

戴巴拿換艾歷臣

最緊要靈活

又可以stronglink Allan

on9 EA

中間守力太弱？

屋企終於裝到上網
但依家太遲了 連game都退訂左

有無8chem基沙文打cam同7chem moura打st嘅食評

揸wl可以加到dr分？

rodrigo點會3星sm...

其實只需要左上果場傳奇認真打 其他3場世界級入1粒掛機30幾場已經6萬分 好輕鬆

呢個真
我打晒dr
連贏幾場跟住連輸
輸到好似唔識打fifa咁

Bale配咩Chem style好

至憎打sb
今集無打過

推左sor

完全封鎖bye

幫我打我勁少時間打

做左，又唔貴，最多等出sbc 做肥料

吊你咩 totw抽基奧特

今星期sb e1
要幾多先穩

60k

食catalyst今個WL用佢

搞到唔知打DR定WL好

跟

只要平過20k 既otw sbc 全部都做 又有機會升
用錢有買唔到 first owner 任又有機會用

我收到

我應該會每星期SB 30場E1
WL 2x場G3
DR 10左右場解任用
DR由得佢R2就算

30場 sb E1 到咁勁

9chem 同10chem分別大唔大？
係唔係進攻唔太識走位only?
有冇影響能力值？

19/20 21-22場就得
而家含撚

真

棄dr 打sb

80+全垃圾

sorry記錯左，但係唔順手係真既

gameplay咩事
又慢又窒on9

淨係打得贏world class 電腦
焗住奴曬

屌依家咁計DR分 姐係遲吓又係唔撚洗追rank 打完WL保12000分 然後不停自隊降Division刷任 咪一鳩樣

咁樣張福有冇可能7CHEM?
點解我見D人放佢CM可以7CHEM?
因為綠線連曼聯?

你咁樣就轉佢做LF
一樣7 chem

5+loyalty+manager=7

有冇人知金週任 低傳中點出？
兩下傳中地波都唔得

de jong有冇食評？

走火入魔之選

好多套餐

Ok la
一版打1-2隊legendary
其他打world class
當有時入唔足/黃牌嗰啲平均2000分
30場夠晒有突

只係chem style加能力嗰啲加唔足數值
9chem加唔足嘅數目佔好少
唔大影響

係呀 唔慢 有身位 有射術 4sm4wf

暫時D1都夠做

LB 試晒

Mendy 最平均
Theo又快又霸道 唔算鈍
Davies Top Speed 靈活
Telles 唔算鈍 Driven passing 靚

攻 Telles = Theo > Davies = Mendy

守 Mendy = Theo > Davies = Telles

全套同護肝之選

跟你最後兩行分析 嗰係Theo 最平均咩

港式同莞式

其實都差唔多 睇自己要乜 同點link

四隻都Top LB

有冇人覺得今集Son既樣 好似日本av成日扮小朋友果條友個樣

笑咗

老闆問我點解呢排星期四五成日射波

我問點解老闆呢排星期四五成日射波

老闆問我一唔一齊解co-op objective

好撚鉛呀屌你老母

星期四撞老闆Dr打到佢入唔到WL咪得

想問世界級可以點掛？

想問吓咩叫中鉛？
利申：新手

贏左加薪
輸左加辛

原來係咁解唔該晒巴打

星期日邊有得抖 未刷兩個Online fdly任
鹽水要foodpanda送過嚟屋企自己吊啦

想問吓可以點樣執 得40k

個芒幾多吋？

賣左diego carlos odegaard成隊再執過

執啲人仔整到full chem先

24

考眼力

唔知玩咩組合好

手機開app cap圖啦

隻PARTEY 既TOTW同特別版有咩分別 明明能力值一樣 但賣貴幾萬

特別版姐係OTW
會隨住Partey出第二甚至第三張IF而跟住升

下次partey再出If
Otw會跟住變

WL 嬴輸都會計DR 400分一場?

有無joe gomez食評？值唔值120k?

你成隊波啲球員鈍到仆街連普通ball roll drag back都做唔到
反而對手可以輕鬆轉身360度翻騰兩周半再落地

原來如此 THX CHING

Theo守有咁勁？
定要下下人手控先

rodrigo唔升我屌

1/5個vvd
抵嘅

Out pack2 weeks vs low rate meta crash

Low rate meta crash win

我Rodrigo 同施美度都抽過普金 而家先出

JAMES好似都幾好用.. D比波幾好..
用落又無想像中咁慢..

咁熱刺個西班牙LB呢

而家出就唔到你中啦

其實可以
J 爆佢passing long shot

用Thiago cdm都照當Pogba 用

機率都唔同

我一開驚用波圖telles 之後轉reguilon
依家用返曼telles
兩隻pace/def stat都差唔多
用落telles硬淨啲 進攻勁2班
但講真 就唔值47k

啲比波真係舒服到 單計比波 勁過if bruno
放直線比福頭跑 又一球

好勁

ok

點執

有無iso保證

貨少姐

獨食死都唔傳波俾老闆

以前驚同老細踢波
而家驚同老細打機

我2邊閘SET左進攻唔上 咁淨防守既話 英超 MANDY 好 定熱刺LB好?

帶無Ziyuch 食評

組織Hold ball 防守一流

可以控曬個中場節奏

俾對面炒完之後返公司俾老闆炒

我100k入 覺得值

team 果個 objective

一陣包越位/輸12m失波 俾人衝cam

之後第二日番工開會同你review下performance

感謝你詳細嘅回覆

黑文Pace爭5大點
A&B亦爭8細點
冇咩可比性

新手想問點樣可以快速loyalty啲球員？入場即quit？

0課 可以點搞

今期守極都on99咁
尋晚打咗埸Ederson清波踢空氣+撲波彈落CB再OG 之後果斷熄機瞓覺

Telles能力上唔值咁貴
但佢球會國藉貴

原來anderson 去左波圖？
見佢係西咸都仲有得出場踢下

如果玩西甲
一半價錢入西維爾D Carlos
同Gomez 差唔多

中曬最貴果幾樣

10chem werner or 7chem mane

Davies勁過telles好多 telles比想像中廢 都係食塵 追唔返

不推文先有人理你

otw james 食乜chem好？

買啲西甲人砌到full chem打SB
打完有錢慢慢換

唔推 就沉底啦

Davies定mendy勁d?

otw james加hunter落唔落到場
會唔會慢得好誇張

閘位求其啦反正都stay back

用不推文同回帶

高速閘就夠用
前面識入波就得

Mendy全game最top LB 又快又硬淨

Alisson真係勁D咩..
用左好似POPE無咩分別

8X速食 Shadow 夠降住對面隻翼就得

無錢可以用 但隻右腳傳波小兒麻痹咁
不過work rate 高

今集啲龍人夾人
我之前買Leno 打咗兩場有求必應
用返軒達臣好好多

有冇好介紹

打咗成半日都係閪gameplay
身都轉唔到
唔敢打WL

而家中場Bruno pogba 老母
應該放pogba打攻中定cm好
放佢cm位好似好鈍

老母untrade set左佢stay back

係 最緊要有90速 追貼人地隻翼 唔好比佢咁輕鬆做到野

cm for sure

係今日個game play 好西
但聽日應該聽日冇時間打 最衰ea delay

wl 都有一個全rare 任

Robertson 點睇 好那貴

閘位緊要 慢少少都唔得

Too slow

冠軍光環

坐車無聊砌
參考下

終於刷完500入助 刷多個稀有黃金再抽

利記2隻閘好撚慘 現實最top 係fifa變垃圾 ea好波

場場都入到波 係後防差到 可能要執後防先

踢totw
入場傳一腳波 出去test 網絡
再入返UT

等佢IF 多次傳射都9字頭
食張shadow 應該撚得過

咁會扣合約，唔會當輸，係咪？

當輸 會扣約

Robertson還好 taa真係用唔落

送個pack totw抽到totw 基奧特 即刻做james算

cam仲有無其他人選

想賣allan換佢隻If

DATABASE無佢

OK

拍邊隻中場? de jong stay back 定balanced?

得lloris

拍lloretne

DJ Stay back

新手留名
想問下partey食咩chem好？

Engine

shadow

姐係而家冇打過dr 去打30場wl 得12k分

12000點夠上r1

用不推文

用不推文呀

今個禮拜一齊少 , 班友會下個禮拜開始 123 dr打滿先

最後悔就係報左WL

星期二補假

新手就用不推文啦

今集係咪冇咗後斜45度自轉
見佢右菇兩下變咗新招

買左allan先記得有partey
兩隻邊隻勁d

有咩分別

星期123 打sb 星期45 打dr 星期六日打wl ea 幫你計好晒數

開唔到機睇
想問wl遲咗一日開始係咪姐係遲一日完？
星期2 3點先完？

自己睇FAQ

係

123 個個認真打 WL平日化

連續兩場icon隊點打

香港人打機真係賤過西

有冇巴打用意假
冇翼好用

唔係太明有咩分別 呢代先開始打online

玩第一場Wl都好吃力 點做到14win呀屌

Wl好似一入就算走場都會有400分，12000分應該rank3

巴打本身d幾

淨係打30場wl 得返rank3

仆街個gameplay 閪到唔撚係人玩

打晒30場WL=再打DR已經冇意思？

因為限死30場
以前呢萬二分用黎保底

星期六日打完WL,星期一二三打DR都唔計啦

咁報左wl可唔可以照打dr先？

D4-5 正常d4-5 做到幾多win

係 你要保rank 1就而家打晒dr先去打wl 痴撚線ea

Thx

又多個傻鳩大陸仔俾大家撚

DR星期四開始，要在WL前打即係得一日時間？

我成日控波會㩒實L1 跟住成日想比L1三角但食走咗我個L1掣
同埋啲人控波慢到

係咪多數人都係玩跑狗陣？ 今年用啲慢食打傳控係咪好蝕底 有隻Kane 有冇人用架

WL計DR場次
你星期六先打咪有兩日

report la

第一場WL就被大炒
Gameplay 閪到仆街
點打落去

好多支那狗

勁人唔洗加速制
扭都扭死

你打完dr先打wl咪得

閪gameplay 都算
最慘係對面以為自己好好波下下full慶祝full replay
話緊你呀BigJJLok屌你老母

Sorry! 我錯 對唔住

施美度定係wan bissaka好用？

WL同DR個gameplay唔同…
Wl唔順…

我係玩跑狗陣輸好多就換
豬sir出嚟鳩斬

但Kane 動作會唔會好慢 ？

EA還大家自由
Weekday可以休息

有踢波sense識食身位嘅話
都好勁

利申唔識踢波唔識用，見人用幾勁

ea呢個操作變咗星期456日忙到碌柒咁 但星期123就得閒到冇嘢要打 如果唔奴sb的話

仆街 以為自己留言
我同你一模一樣

輸到咁上下
就派d廢d嘅對手

可能DR都有任要奴呢
但唔計分

廢都唔知贏唔贏到
完全俾唔到波 個gameplay問題定我問題
Dr都冇事

西甲中場有咩好推薦

岩先都對左 仆街黎 比佢跑狗偷到雞 屌佢老母

我今朝玩dr都諗呢個問題
點解人地廢陣但開晒boost咁
但又無理由賴gameplay

我宜家打wl係明顯俾唔到我想去個位 但係頭先打dr冇呢個問題

巴打dr d幾？

睇ea個官網原來買ea play 做任會多經d 升得快d 咁都比ea諗到方法昆錢

有時就係自己鈍到控定個波都難
對面就輕鬆係咁skill move

5咋

仲要win+多入球

咁打本身高division嘅人有機會畀人捉哂路
所以覺得波都畀唔到 gameplay唔同

想問下ake換vvd先定換個前鋒先？

屌你老母好撚sweaty

最衰wl冇得睇人地技術分 有得睇都可以知道自己差幾多去到人地個level

應該係45 dr 先岩

用不推文

insigne hakimi

Wl分宜家唔計落dr到

即刻唔敢打住

唔係話400分一場？

係咪打完30場DR先打WL最好

唔係呢隻啦 係我果制都唔係咁撳
玩左三場都係咁 好怪

你有信心拎多過12000分咪打完先去打wl

DR今日都係
拜仁盧卡斯俾普金卡法路雲直行爆過

唔知你岩咩價位

防中：馬體會M llorente, 皇馬valverde , 巴塞de jong
攻中：貝迪斯fekir, 皇馬夏世三都可以打

岩岩6-0 重課支那狗

hi, 我今日DR 係用拜仁費南迪C, 對家馬斯亞一下double tap R1 佢就企係度望住人過...

WL loading screen唔show psn係咩玩法

Semedo

唔捨得買vvd係咪勁過好多icon

有冇德甲巴打？
有冇POTM 食評？ 搵佢黎頂韓仔？ 定係落一格做CAM?

我諗緊買Halland 或者Reus, 但而家有呢隻POTM 又考慮緊砌佢

應該係 下一隻可能升級佢

隻野太慢

Double R1同L1+R1有咩分別？

勁唔過haaland/reus就緊係唔做
留住coin容易d換隊
除非有愛

直接reus打cam

隻game 要你輸會無所不用奇技 一場3 OG 都試過 所以唔駛太上心

咁如果平價前鋒呢 已經有切爾 前鋒
踢442

50幾萬買隻普金好似好唔抵icon起碼任連

冇計，我冇時間

想問吓多唔多人做James

唔洗食體力卡
30場WL間接地獎勵多左1000蚊每場*30場 = 3萬蚊

61k sb分 冇得再打
希望穩到個E1

無愛， 至在搵野升級sosad

而家隊波係咁， 有十五萬諗緊升咩好

通常Can 做守轉攻第一點， 彈左右翼兩個扭扭樂， cut 入中間比韓仔/CAM 埋單。

前鋒德甲零選擇， 一係Halland,一係利雲但好貴。

所以我諗一係Reus, 一係換閘位

咁都得

最勁cb喎 多佢一隻後防上一個level

Reus模組好廢 上年玩過

落山龍

左閘轉法國左閘先好勁

偷換概念

Isak 不二之選 5星wf

卡利祖

英超有冇邊隻打CM似llorente/valverde/de jong

我覺得我同個gameplay鬥緊波多過同對面鬥

德甲隊前面要勁嘅話
暫時只能hybrid溝其他聯賽

皇馬Mandy?13 萬有D 貴
我諗過拜仁Davies 搭Reus/Halland 兩個埋單

對手從來都只有自己

sony 頭4 場已經2L
今集咁難玩?

場場食咁富貴

Davies夠哂啦
唔洗用Mendy

Roussillon

早幾日alba轉mendy
簡直兩個世界

特別係因為今集迫搶勁
5wf冇咁多醫院波

一場食一張

好多人打二 三場就掛SB回體

Totw pack 留得？

Davies都雙4星 帶波又靈活 已經好勁 不過都成6皮 mendy因為linkability貴成倍
除非好有錢否則換咗其他位先仲好

想問下fifa te am lessage 意思係咪有打今次wl 下次點都會送返2000分？ 我已經feel 14w 唔到

禾堡個個
窮人版mendy黎

留啦，國際賽啲卡面都唔靚

防中用sissoko定華維迪好

踢到加時反cup 5:4完咗埸再被屈斷線，EA好波

想試davies+mendy放352嘅2邊不過驚冇攻力

場場都打緊d1咁

皮幾野， 今晚買黎玩下先， 謝謝各位

跑online. 個個絕招就係拎隻閘放走位波比隻翼9跑 跟住壓入禁區傳地波中間撞射 /自己射 好撚無癮

好撚辛苦

其實如果對手成場咁玩跑狗先易對付
真正難打係個d控球強 可快可慢個種踢法 對親d 2000分個d對手都好難踢

Gameplay問題
今日全日都好閪
贏同輸都唔知做乜鳩

今集點解狂按L1 前面條友都唔會一直向前跑既
按R1又無SUPPORT
有時推RS MOVE SKILL但變左條友向RS方向走,點樣可以變番以前FIFA20咁

今日真係唔知做乜9

唔係話難唔難打既問題 而係對面下下咁樣踢 我又要控隻人去同佢鬥跑 一場十零次 自己覺得無癮姐

嗰兩場對面係唔差

一到WL 啲留言返哂黎

都係留返聽日先打 見到個gameplay 都覺得癲

幾勁架呢隻都

vvd = on9

頭先對左一場 cls

用德甲都走唔甩呢隻或davies

Davies 好撚勁

隻拉膠去到WL冇哂autoblock
得返膠

有冇世三食評

🤡🤡🤡

隊隊都課金隊點撚打咁鍾意畀錢ea賺

撳錢推

丹比利定麥詩文？

打正前同打邊又分別邊隻好啲？

隻占士打cam大家食乜chem ?

丹比利打ST 基沙文CAM

sorry 譯名問題， 想問果隻係 ASM

今集課金易贏咁多

OTW 打防中買allan定partey好，差唔多價。

我仲以為WL gameplay會正常過DR可以玩得開心啲
太天真

我報左但係唔想打

我都想知

Partey

想問下隻占士洛迪古斯抵唔抵換

hea玩既玩家 可能2千分入場卷都未夠
下星期會好d

我俾隻otw james 入左3粒

唔留，留親一定閪，同留Pack開promo一樣。sbc/送果d幾個鐘內開通常有好野
利申：中 walker

用緊haaland IF，覺得好值
攻中用緊witsel

唔留中左79

話時話你哋用緊咩mon打？
我而家用緊個電視40吋大Mon打（專登買嚟打機）
有時隻眼顧得個球員又顧唔到個雷達
想換返個細mon打

22-24好似係最好

打左兩場 gameplay慢到PK
等陣再打好過

話時話sancho巴係咪棄咗驚

場場對課金隊比人禁撚住屌當人地後備都係福狗 dembele 真係打到頓悟

試過用projector打 勁辛苦

我玩返dr順好多

點解第一個WL 已經咁多人有尼馬包皮

Cls DIV5 己經個個牙朗 icon 簡迪 牙古獸

點撚樣玩

我都係用pan 記40吋4K tv 做mon
用落又唔多覺有咁既問題

不過如果唔慣應該27吋係最好

我試過21 24 27 32 既mon 黎打

感覺27係最好

Witsel 點打攻中

sbc 果隻?

請問如果想刷忠誠度 有冇快速方法？

手殘10k buy now 隻原本只係值1k嘅嘢，點解每年都有啲咁on9嘅事發生

明知對手唔勁但被屈卡個Feeling
勞任又難勞, 唔課金真係唔知點玩落去

係sbc果隻，成日有波入wo 放長波仲好準

唔課金只有練技術 冇計

點解無端端打wl 會計dr分

我自從手殘買錯一次之後
我每集都會掛十幾廿隻陰番人 今年暫時收左3萬

課金都有微課重課
如果輸重課 都輸得心甘情願啦

利申d8都成日俾5000隊贏

呢隻game 只有重課同唔課

微課係最唔抵

D8慢慢打住先 練好技術慢慢打上黎

課幾多先係重課

邊集課金會易輸

咁都得 係咪擺10隻中間有1隻特別貴

每場計400分 打完30場=12K

岩岩打左場 latency 4x 4格 button delay到仆街

但好似話要未打哂30場先計分

等我又試吓先屌

一排過list 中間夾一隻多個0

想上轉下是咪不智 換兩隻成200k

打完每場加400
上集都係

想問下第二週黃金任
Assist a goal in Rivals with a Low Cross using a Midfielder with a min. 82 DRI
點襟呢, R1+斬? 但好似只係急勁中腰傳中

For 懶人

應該自己簡計唔計落dr 分，先冇人投訴
我個人係鐘意咁計因為自己實力屎
但好多打dr既人覺得奴到仆街

Same

今隻買人好撚on9 default 你用buy now

我用緊55

55防守唔會睇到暈咩

真係好正
WL同DR可以兩隻GP嚟
D人傳波d力度唔同晒
好似打緊唔同集嘅FIFA咁

又唔係既 睇得大d 知邊到失位

識玩sm 玩7chem rashford 好過martial 勁好多 利申 兩隻都用緊 覺得martial 好麻麻不過untrade 冇計

呢隻game係鬥Eq 技術係其次

我今日手殘 buy now 左隻舉手 蝕左5皮

原來Quit得太多會話@伺服器無法處理你的請求”
睇嚟都係用connect test最穩陣

見到對面用j 洛打WL
輸左比佢

一個價錢玩兩隻驚 幾抵

係咪好勁

試下兩下斬？

想問下你定指既gameplay問題係咪feel到delay 唔係好控制到既意思？

頭十場都順 輸兩場都係5050 嘅波 唔係gameplay 問題
頭先打嗰場係今年最鉛 贏緊3-1
電腦自己撞低人12碼 3-2
最後10分鐘諗住猜 對面冇press 我
中堅冇人逼情況下兩球用三角形比閘比左出界 隻閘都冇人逼 痴左線
跟住until they score 嘅補上補比人追和
好在加時贏 屌

用緊
啱啱八十幾分鐘絕殺

20幾萬budget英超LM
福仔，son，if mmc點揀好

啱
我因為哩隻閪game都不知打爆咗幾多個mon丟爛咗幾多手掣

SBC 刷loyalty

總之唔知做緊乜鳩啦

james好用，cam傳射都勁

由上集問到今集
點樣set顛狗式迫搶 場場都比人press到痴線

福 不過我覺得佢打st 最勁
係禁區一個牛尾巴就射好爽

150k budget
英超前鋒有咩選擇
普金費明奴定阿古路好

D傳波力度錯晒
DR傳到嘅波變傳唔到
D人仔忽然弱智唔識走位

一係custom Tactics 較
一係in game 下制 再唔知左定右咁開
但我覺得press 長開好易輸 如非必要都唔好用

我嗰隻都係untrade 用住先 用落又唔係廢到要換

咁如果福st，咁邊個LM好

我屌... 底價list左隻 otw ake 屌你老母 web app

試左打high line再set7秒迫
都係唔似人地個種一控波已經殺到埋黎

咁你試下in game 開team press
再加少少手控
我覺得逼搶其實幾易破 如果gameplay 唔差 打上去好似唔多人用？

唔係玩team press嘅條後防會失晒位，好易打

James 贏波嗰陣先換出嚟啦

THX 試下

巴打係用potm lewin, allan ？

無野啦 otw ake 都好穩陣真係唔洗擔心除非係你唔想賣變左要賣

點破密集個撚個都drop back塞撚曬係後面 㩒住攻到80x分鐘比人一個反擊搞掂

打左11場就覺得好攰 一陣仲要睇波 點打得哂30場

一定要傳傳傳 跟住一野sm 就搞惦架啦

（講就易）

B施華R1傳中都入左兩球 解唔到任

禁兩下就過啦

打唔晒咪由佢
唔好比隻game玩返轉頭

而家先打左2 場得返聽日打

400k點upgrade好 買簡迪定upgrade左右閘

收埋隻施華先 冇愛唔好搞

Jota無正選

Gomez 先啦

想問個jasnoLee 係咪好出名架？
琴晚打左鋪，全icon隊，真假朗尼包齊晒

課左有無10皮野港幣？

買coins唔洗十皮

10皮都未必有全icon啦

巴打用乜嘢chem

賓爺好撚難用 wl打左3場1球都唔到
Untrade

抽到金卡曼LB Telles應唔應該strong hold

屌alaba廢撚到冇身位冇速度 係咁俾啲跑狗放 追到又食唔到位清走個波

依家唔係近max price咩

Alaba都冇速度？ 中堅嚟講轉身算靈活同好快

之後呢

場場下半換哂3隻 9x pac
跑到對面收皮

5g2w
個gameplay咁唔想打了

原來今日送嗰個Totw 係俾你拎嚟做James

catalyst

係咪出名有錢仔黎

好癲，揸住隻94朗 sm我

上集好似未見過

有啲人話好好用
不過今日送咗隻totw 用埋其他料都係4000幾 做嚟擺都好

本身用if 賓爺
upgrade左包皮超正
今集賓爺五星腳無乜優勢,又無速度

如果買coins $13/10k
隻真朗都係$13000港紙啫

無速度同一野比人撞開

痴線 抽到即刻拎嚟換現金仲好

抽到先算

btw 我有隻硬吹用咗10幾場dr wl
食shadow暫時覺得幾好
係唔夠大隻腳長

我用2000攪掂
升多兩次就可以做肥料

可以點upgrade

咁都要問

英超86肥

我知有好多選擇，不過我唔知點

有冇人覺得隻POTM Fati好難用
明明數值唔差 速度有95 但都係覺得佢好似跑得唔算特別快咁
有啲後悔哂咁多錢合佢返嚟

同埋呢隊有好多untrade

Vvd加semedo
ST轉so9?
其他位其實唔差

佢又話今年唔打既

巴打解左未？
我琴日搞左而家仲未解

So 9 usable?

未呀，我今朝先搞
我都想快啲解

佢隊億萬大軍

等你報告

我本身用緊if版幾好用喎
頭先砌咗佢張potm未用

mane咁快入波

專攻愛記右路

MANE 今場實入2粒啦

有無巴打試過442，用KDB打CM?
唔知掂唔掂
另一隻cm係法賓奴

5G1W
d隊勁撚到

VVD

點解今集可以咁難打

唔關啲隊事
Gameplay鉛到唔係人玩

Mid李奧有無食評

個仔太嘈專心唔到

聽朝做晨早球王算

有無巴打解決到呢個問題
每日ban我幾個鐘
正常trading都唔比 回報左EA又唔覆

沾又助攻

冇vvd即刻失波

james 1a

完場可以做隻占士

James A

好彩易做 啲卡唔會升

J洛加油升到86就正

84If 一次 86？

大數升到99佢pace會唔會都過唔到80

垃撚圾，有啲波跟本守唔到

升pace呢d要靠winter upgrade ea係有良心既直接加到佢張金卡變返70先救得番

佢模組唔靈活 又唔夠strength 唔啱腳想轉下向都鈍 加到80 pace都好難搞

bit緊張銀卡，無端端有人一皮bit now,心諗做嘜9

張if都好用，用落唔似低spec

真係跑得郁咩

SBC la
D銅銀卡勁貴

射波好似都砰砰聲

有300k點upgrade好

換Partey?

其實暫時集有咩in game翼好用？（咩聯賽都得）

英超試咗好多隻Lucas Bale Mahrez ASM Raphinha Adama
反而都冇非英超嘅Promes用得咁順手

屌 人生第一場wl就輸撚左

今年WL難打過上年

Allan/party ?
純cdm

Partey唔上前係幾勁
Allan可以周圍走
但有Fred就唔洗Allan住
差唔多功能
所以Partey啦
If加好多passing上唔上就你鐘意

燈

打邊7 chem rg mmc or 10 chem Rodrigo

你唔好一次過bid/買幾百次野咪得

有冇辦法開角球中堅係近柱??

想問問Objective個WL 200場全稀有
係咪連後備都要係rare?
Special card計唔計？
銀/銅卡稀有都計？

有50萬點upgrade 好

未斬之前可以轉人移位

想問下點樣skip人哋replay？
成日比人skip 但我又skip唔到人

請問rg mmc係指邊位？

試下自己打一場仲實際

岩岩做埋OTW James SBC了
今晚有20個pack開

普金版 saint-maximin

點解有咁多 做SBC?

james差d 2a

DR搵唔到人

更多巴有冇用過mane and Werner 有冇食評

打咗5場
對平隊=輸
對貴隊=贏

貴卡唔送技術

我用joao felix同Morales

屌 wl對親都有包皮 乜撚野阿

卡活利雲真係fit到on9

DCL 又入波，好癲

Pickford 勁到

Lewin好撚勁 追和利記

即刻想做佢張potm

試過150銀卡俾咗10000
inaki 用咗50000買 仲要唔啱用

Pickford 仲唔係MVP
整傷VVD加神救

Umm.. 用落好一般 可能我唔識用

未試過個波可以連續5-6次係咁彈番去人地到，script 你都唔好咁明顯呀屌你老母，迫我rq

冇整佢張卡
成隊愛華頓有好多機會入唔到,好撚慘輸運
好似中左鉛咁

無 不過都唔會差得去邊

打左幾隊爆機隊，又包皮又尼馬

676真人咁撚廢 紅埋牌

mane對過，俾佢爆邊屈到傻，又快又撞唔甩

比人絕殺埋on9到

菲力斯好用咩

offside

var先係絕殺

識sm同食位嘅話都幾勁
睇boraslegend用

1mm

劃條線粗啲就無越

黑哨 咁都offside

TOTW4 VAR

被迫害

Iwobi出skill move

大家會點樣安排自己個schedule
假如又要SB又要DR又要WL
我已經平均一日打三個鐘但都唔夠時間打

Sor推左

Var is cls

L1 上下

睇圖兩個angles都on side

0.0000001mmmm 都係越好癲

出得好smooth

Iwobi 600蚊 抵玩

今集hazard 好唔好用見咁平

超勁

吹OFFSIDE個球 唔難撲都撲到咁

老山龍2g

我入game打cam都唔錯

抵玩得黎好好用

Deflection

WL算啦 最多星期四打DR
保住個rank 2

太近ea可能又唔出

可能出Pickford

10點 so9 集氣

想問下今集係咪有offside big 未 fix?

osimhen 入波

買過兩次上盤表示
辛苦到 追多口

PC版有無人抽到陳俊樂

屌點解wl咁撚難玩 5場一勝 仲要12碼黎

Vadic 定大簡好

gameplay好慢

而家偷雞打幾場dr 唔知拎唔拎到rank 1 呢

走位幾好
西甲無咩傳到波嘅前鋒

7g 5w
打到死咁濟

williams 超屈

單腳跳嫁喎 唔識用

拖肥痛失兩分
明明有機會贏
李察利臣條撚樣又紅又中柱

casemiro 係咪可以直接用黎打中堅?

15輸4之後就搵唔到人

14w個兩張紅仲係咪一定<84

原來就算上到d2 wl都係14w仲等我以為自己勁左

有冇人用過hazard 今集咁平

大家覺得wl定dr個gameplay好啲

我覺得wl好似正常啲

性價比好似無咁高啫
原本有30k 想買蘇狗 但又嫌佢跑太慢

D2撚覺得易打過DR

咁set到無球在腳 對手d防中黑鳩自己殺低我d隊友呢
係角球旗69緊 想傳返去中間 成日有SSK呢d一早撞低左我d中場中 AI自己食黃牌

踢攻中/正前幾勁
左翼就dembele勁d

suarez有貨到

今次個盤ok 坐半望全
係睇下贏幾多球，驚佢留力歐聯

縮注追多口 呢口都唔得就算
同埋買左0:0 廢時佢燒雞翼 燒左兩場了

Pogba打cdm位勁?
為咗Kante chem用緊Kovacic

D.Carlos, Hermoso, Adama, Rodrigo/ Morales, 是但西甲龍

Adama真係值28000？
我想試佢
值79賣28000好似太overpriced

唔諗跌價係勁
冇腦直衝就得

Timo if

feel到werner if了

Timo 終於識入波

什麼是（即時fut友誼賽）？ 神秘足球這種算係？

FELIX 勁
靈活有SKILL 射波唔差4腳 有身位

vvd傷都可以搞到劈價

其實都唔係太慢遮 最多食hunter囉
有錢想買otw

一於試佢唔該巴打

無啦 啲錢補左其他位 0課真係好難玩

屌你咩EA難得贏4:0去到補時佢彈我出game 當我斷線

好想賣簡迪all in werner可惜而家入太遲了

成日都係咁

Timo IF 鳥

werner貴撚到 升左十幾廿萬

我都係
仆佢個街

IF 硬就爆升

痴線

90萬 timo
誇張到

炒hyper

屌你老味打打下斷線?

屌佢老母8g3w
已經閪gameplay難得贏都唔撚俾我贏
冚家剷

係ea執返正d中堅跟人鳩沖落底之前都係唔報wl住,實有排輸

炒即埸

想買了

屌你老母半場比人妹撚到7x%

穿50即入

曼城同阿 炒邊隻好

準備絕殺未來熱巴打未

上網search人打嘅frdly就計

我知係我問題

我d sm又唔夠好

呢家打rivals完全攻唔到，場場唔係輸3-0 就4-0

好灰

(繼續打。。。。)

D幾？